[郭文貴單野]其實有幾多人早就估到?

唔知咩事既 睇下APPLE DAILY先

其實係咪好多人同我一樣 早就估到呢D陰毛論
只係大家一直收埋冇討論

呢幾年黎 香港發生好多野
其實都係D hints
好似一直鋪緊路 掌握緊香港既未來咁

以下係一D事件同睇法...

1. 銅書店事件 (做到殺雞儆猴 書商睇到出所謂內地"禁書"咁大件事 好多都唔夠膽出 自然作者都唔敢寫 )

2. 內地發展商係香港大量投地/囤地 再派大班人大量買樓 以致減少供應 推高樓價(呢個郭文貴有講 當有人拎住大把錢 做到港地/樓市壟斷 香港人大半生所賺既錢 最終都係流入中央 要做到樓市下跌都唔係冇可能 eg令到香港爆發新致命疾病 大鵬灣核電如果出事港樓都玩完 到事供樓供到一半既港人就真係卡左係度)

3. 食物污染 (避孕藥、類荷爾蒙)--> 令香港人生育減少/生女多 (令香港女多男少 長遠黎講 陸男黎香港入侵搵女人發展定居更易 )

4. 推行國民教育 (思想教育)

5. 2011係大帽山雷射站 附近起左個軍事雷達 比解放軍使用
(接受香港情報 方便公安做野 )

大家一齊討論 覺得上面所講既o岩唔o岩
會唔會有其他睇法
不過講左咁多 我地所知既 好多時都係由傳媒提供
過多30年之後 所有新聞好可能都和諧哂 到時講都冇得講

以前高登都講左好多年啦